下年FG既大學生，你地扑硬街了

未畢業都考定d政府工先啦

個個入政府

FG 50k

冇野好講

炒股咪得囉

冇野炒

你班大學生準備好還student loan未

大學啲股神買哂700

Why?

之前有個係POLYU女仔買2588

接受訪問仲好HUMBLE

你班天之驕子今次死能硬

呢到有冇老細請人

我請

不過新年之後就執粒

做廠你估易捱

而家咁嘅市況，下年度政府工爭奪可能會成為5年內最激烈既一屆，我一直既願望都係考政府工，而家 可以唔使諗（利申：yr2）

經濟一差政府工都變撚晒合約制或停請人

做我個名既位 幾撚多人走
另外 Teller 大把位 放心

考到正苦工嘅點都有咁上下料，自然好多做做下想走，其實係合理

炒期咪得 熊市好炒過牛巿

入aco啦

一齊入黎食西位

年年畢業都有大事
幼稚園就沙士
小學就流感
中學就佔中
我屌你老母

中學MERS

大學生考文書助理 唔死都無用

唔係今年grad以為好好？
做十年八年老員工都炒啦，仲可以用MPF對沖

係呀 我唔係大學生
眼見八大仔都入黎做 仲要做左好耐
不過經濟差 佢地唔洗驚 又唔洗OT
睇你自己想要咩

其實我識唔少係私人市場做西工考到做2a3o

岩岩先見完工 做製衣廠

其實真係扑街既應該係2年之後畢業既FG

你還有金拱門呀

警察都25k喇

有幾西

下年？應該係2020

入呢個post既各位，請準備投考警察

過埋個熊三 我畢業仲洗做？

出現裁員潮先講啦，唯恐天下不亂
少少經濟調整咁撚驚青

扑乜撚嘢 唔識打字？

2019定2020定2021仆街

頂。。BA仔有咩出路
利申:2年後Grad

BA仔係咪都乞架喇

仆街了 cre都唔過

創業啦

咁撚易都唔過 你死撚左佢算啦

死咪死你呢d

?

全民ACO

同沙士嗰幾年比，而家仲算好好景喎